有無人覺得呢排好撚多蚊

住22樓日日都至少有1隻蚊
但係隻隻都飛得好慢 好易打

頭先就有兩三隻
比佢地針到仆街

夜晚熄燈，神獸自然會出嚟做嘢

Same 一日一隻
有陣時兩隻
懷疑屋企有蚊卵

尋晚有落雨關唔關事 好彩臨瞓前發現

熄燈, work

我阿媽喺屋企周放晒香茅油都仲好多蚊，今年真係特別多蚊，以前我屋企好間唔時先有一兩隻，而家行轉廚房都成十隻蚊滋

每日晚上 殺3隻 以前都冇咁多
都唔知發生乜事 咁多蚊飛入屋

39樓都有

屌佢老味成手成腳都係

屌佢老味
好撚多蚊

D蚊有冇武肺

我懷疑係跟lift上
成日入門口之前都見到有隻蚊飛嚟飛去
一開門就跟我入屋

你就好啦 ! 我遇到果D, 飛得又快, 又古撚蠱蠱. 仲識玩 保護色

琴晚通到隻快到仆街
喺廁所困獸鬥都捉好耐

捉蚊真係好辛苦, 我果D, 多數仲要夜晚先出現. 仆街, 要睏覺架嘛. 唔夠精神就唯有開冷氣

另外我D窗, 都加裝晒 防蚊網, 已經少左好多 蚊